玩skout又遇股票內幕消息人，求教學

有咩玩法？

人好中意噶

上次有人扮落搭玩返佢轉頭

噶噶噶

求玩法

見到噶呢個字我淨係諗到豬既叫聲
都唔知大陸廣東人噶乜鳩

有邊讀邊呢啲咁高深既學問強國人點會明